大學會温下書既入一入黎

你讀咩科

顏色、位置、字體、行距
背到可以手繪返啲File出嚟就溫完

考之前果兩三日溫係最有效 完全爆發小宇宙

真心，考試前幾日個悟性比平常高10倍。
好多野考之前幾個星期都唔知點，考之前唔知點解明好多

你讀邊科？ 科科唔同喎。

我以前會借書揾返啲相關content 嚟睇，剩係 tutor 嗰啲 notes 係唔夠砌。(年代久遠，港英年代)

不過 yr 1 就 hea 吓先啦。

借書睇 做練習